Noch zal ik de wilde blik van verrassing en lust vergeten als eerst de graaf aanschouwde de prachtige en harige vorm van het glorieuze Frankland toen zij kwam de kamer binnen in alle verblindende pracht van haar perfecte naaktheid.
Deze twee naturen waren voor elkaar gemaakt, beide in zekere mate salacious, zowel krachtig in lichaam en onvermoeid in de meest libidineuze excessen van de wildste lust.
Beide harig tot op zekere hoogte, wat de betekenis daarvan aangeeft enorme weergave over hun beide lichamen.
Ze werden meteen aangetrokken tegen elkaar, vloog naar de dichtstbijzijnde van omhelzingen, en zinken op de verdieping waar ze elkaar ontmoetten, werden twee slagen afgepakt voordat ze bij een staat van meer gematigdheid, vatbaar voor onze algemene activiteiten.
Het had was voor ons allemaal een opwindende scène.
